---
title: "About"
authors:
- jarm
date: 2019-04-04T18:41:44+09:00
---

이 블로그는 큐돈의 운영 블로그입니다.
Qdon을 운영하면서 배우거나 느낀 점들을 남기기 위해 블로그를 개설하였습니다.

다음과 같은 주제의 글들을 올릴 예정입니다.

- 마스토돈을 운영하면서 일어난 기술적 문제들과 해결 과정
- 운영 과정에 일어난 이슈들
- 배우고 느낀 점
- 기타 큐돈과 관련한 사항

Qdon은 2017년 9월 29일에 "성소수자라는 이유만으로 차별 받지 않아야 한다"라는 모토를 가지고 개설 되었습니다.
이 블로그는 2019년 4월 5일에 개설 되었습니다.
